屌你老母北角係咪冇廁所

行咗成半個鍾，
沿路啲商一係冇廁所
一係啲廁所係俾店舖用
麥當勞行咗2間都冇廁所

好撚急尿呀我屌臭你老母
屌到你個閪穿呀

KFC 未有囉

岩岩行去酒樓解決咗

碼頭巴士總站有

新光對面街間麥當勞其實有廁所，不過佢無標示

仆街死啦佢
知唔知急尿冇廁所種感覺幾無助

港運城咪有

傻仔搵個廁所都搵唔到 仲要喺到發爛渣

北角咁撚多廁所都話冇

on9唔緊要
出聲問吓人吖

用喇 搵廁所都唔識

渣華道有個